有冇人識睇腳掌相

BTW 點先為之靚腳掌

咁好似係扁平足
正常足弓好似靚d

笑左